一邊睇動畫，一邊用Discord邊睇邊傾！

開咗個Discord群
用黎比大家一路直播睇動畫（FB直播）
一路用Discord語音傾計

有興趣請++

死毒撚

UP

哇，依加出post搞小圈子原來可以咁張揚架

當動物台係咩地方？